你地覺得講粗口流利嘅女仔點

正呀，夠真夠搞笑
粗魯到死

對人講人話 對鬼講鬼話

屌佢個陣 會唔會比佢屌番轉頭

屌啦 正皮嗰啲最好溝女都溝爛口既

寧願爛囗啲
因為自己都好爛口

比較憎D聽到粗口都打冷震既偽善垃圾多D

句子應講時就講=接受到
下下講野前無啦啦都屌老母就唔好了

我名

真性情

靚女=真性情
醜樣=粗魯